{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68636&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주라구스힐풀빌라펜션"
    },
    "text": "慶州普門に位置する新築プールビラは、四季折々のぬるま湯プールを運営しています。 愛犬と一緒に泊まることができ、周辺には慶州ワールド、普門観光団地、瞻星台などがあります。 現在の客室価格は基準人数の予約価格であり、アーリーチェックインは50,000ウォンで2時に入室可能であり、レイトチェックアウトは50,000ウォンで最大2時間まで延長可能です。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiと禁煙の客室で駐車も可能であり、送迎はできません。 利用可能な客室は個別プールがあるプールビラ客室とスパ利用客室です。 個別プールの客室は28度は70,000ウォン、32度は10万ウォンでご利用いただけます。 2月から12月までは32度のみ使用でき、1日前までに事前予約をしなければならず、冷水を使用するには追加費用はありませんが、夏期のみ可能です。 スパ利用客室では入浴剤が使用できず、愛犬と一緒に泊まりたい場合は相談の上、事前に予約してください。 ペットの入室価格は1匹当たり40,000ウォンで、10kg未満の犬のみ可能です。 ペンションには無料駐車場とバーベキュー施設があり、最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できず、火災の危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには客室料金が変動し、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州普門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "このペンションでは四季折々のぬるま湯プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールド、普門観光団地、瞻星台などがあります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインは50,000ウォンで2時から入室可能であり、レイトチェックアウトは50,000ウォンで最大2時間まで延長可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの入室価格は1匹当たり40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットの制限は、10kg未満の犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "レストランや送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、レストランや送迎サービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 356
    }
}